【突發】中國水利部網站顯示：三峽水庫目前正在排洪，不入水只出水

水利部網站顯示，目前三峽水庫入水量無資料，但出水量則達到每秒2.77萬立方米，一個標準泳池是1890立方米，即係每秒正排出15個標準泳池的水。係每秒！估計三峽正在排洪以降低水位。
目前有三個監察站水位為紅色，估計即是超過警戒線。

Source：水利部網站-三峽各流域水量及水位資料（實時更新）

天佑三峽，中國必贏

======
訂閱人數達到一萬！多謝大家支持！

好勁 小妹都出水了

每秒噴15個標準泳池

下游發大財

每秒15個泳池，真利害

就算水壩冇事，咁排法，下游都必定水災

唔爆都浸死下游

如果你有樓 小妹噴15個萬宜水庫都得

咪撚燈 我就唔撚信成條長江水淹七軍

中國必贏

其實好多日之前已經講咗會落大雨，唔好聽日又話咩下游災民無數。

即係一次倒晒啲水定分幾次倒

三峽水壩儲咗幾日水，一次過放閘

無可能，一定唔會有事，信黨就得

借分享

1分鐘 900個泳池
1個鐘 54000個泳池
3個鐘 162000個泳池

下游啲人準備係水底生活喇黨會幫你keep好啲錢架喇

低b 冇水入點有水出呀係味自己呃自己
唔係重慶暴雨洗排洪
支那又贏

浸死下游當天災，大霸決堤當人禍；咁緊係死下游啦。

ho ball，下游居民喜迎排洪

咁好勁

佢唔排可能潰壩，水災好過成個武漢被夷平

小粉紅繼續奶共產黨
共產黨向下游排洪果時係完全冇考慮過你地

痴撚線, 重慶啲水都未撚走到，三峽又瘋狂放水

以水治水，用新洪水沖走舊洪水

夜麻麻先來排洪

我地國家咁強大，點會有事

不惜一切代價要保住三峽水壩！
下游的人就是那「代價」

重慶唔係上游咩?🤔

有道理

即係冇事啦
連登仔又輸

警嫂xP

一泄如注

係wor，日頭可以疏散，夜晚浸到入屋先知

沒事兒！沒事兒！

lm

會唔會上游可以閉閘唔比水入大壩

唔放定啲 成個大霸散鳩埋

屌 好似係

可能關閘，所以對上一個監察站的水位同三峽幾乎一樣，因為前無去路，水就浸返上去上游。

死人再通知
祝福中國

沒有三峽大壩，水患更加嚴重
共產黨德政

三峽大壩設計上限係排洪能力係每秒10.25萬立方米，不過呢個係書面上限，未經實際驗證過

借力打力

沒事兒 相信政府

重慶係大壩上游
想抽水都要識用google map架

重慶大城市，犧牲下游都冇計了

14億人，一人飲一杯都飲曬喇，邊有咁易有事

有無直播？

今次唔會泛濫唔會水浸唔會有大洪水更加唔會影響長江下游平原

點會有事

下遊係湖南個堆3-4線
中共眼中 唔緊要啦 可以重建

一日未衝到去上海 一日都未算輸

發電量又創新高
中國又然

無入o既數據係因為已經滿左

我估唔發電，直接排洪，因為發電機組唔可能轉得太快

依個上遊 就係因為佢先要一秒15個標準池

如果上游唔山閘點樣三峽有水出冇水入先

水為財 又贏

解決失業問題， 又可以解決糧食短缺問題

點樣唔入水，閂水喉呀？定係嚴正反對個天落雨？

記者們，麻煩落credit。Youtuber 「思想加」。

可唔可以睇下地圖先9up
重慶o係三峽上游
就係因為重慶d水會流去三峽
所以而家先排水預位等洪水落黎
下游本身都情況唔好, 而家再排落去

冇事

襯有水災排洪是常識, 有得瀨落雨

根本d水己有浸過左上個閘 冇得佢山

集氣

香港人要補支那地理，要不以後怎麼殖民支那啊

係就快

繼續冇事大家放心放心

堅決掛晴天娃娃

你噴埋個閪出嚟都未有半個萬宜水庫咁多水啦😅

本身三峽都過alert level，唔排唔得

溢出效應

睇到我都出晒水

11pm. 最新，緊急。大部分監察站已經超出預警水位。

雨下整夜 我的愛溢出就像洪水

秒都15個泳池 如果真係崩會點

放放下水 共震影響
睇呢快玩完 唔係點會放水

黨話無野就無野

武漢漢口點算

話曬都九省通衢嚟

小妹闊過西隧喎

連燈仔又燈到三峽無事

留明聽朝睇

中國冇可能有事

水壓低無貨賣

無囉，全紅

中國咁強大 14億人每人煮一煲湯都冇晒啦🍲
唔好誣蔑貶低中國

點樣可以唔入水？
啲水去邊？

紅色

將d水轉移比下一個省

屌你笑出聲

14億人一人啖就飲哂啦 點會有事喎

屌 唔理喇 話撚知你
只要上海無事就乜都得

洪峰將在星期三中午到達三峽大壩，世紀大災難可能發生。最後預警:下游閃

三峽大壩為混凝土重力壩，它壩長2335公尺，底部寬115公尺，頂部寬40公尺，壩頂高程為海拔185公尺，最大澆築壩高181公尺，正常蓄水位海拔175公尺。

2010年10月26日，三峽工程水庫試驗性蓄水首次達到175公尺最終水位。

曾經有能力頂到175米 而家得唔得就唔知 頂到的話有排都未上到頂

是河神爺爺發怒了！他媽的趕快把官爺爺拋進河裡奉獻河神爺爺，讓祂息怒

點會有事呢?
信政府!

Atlantis

妙問妙答

痾尿嗰時點算

電多到上太空都得

潮吹啊

同志們死了不緊要 你們的錢黨會幫你地好好保管
黨亦都準備好人冥幣燒比你地等你地好好生活

無事 三峽又贏

飽了

已經高過alert level，meter根本overflow

深圳水庫耐唔耐都排洪，次次都大水浸。連登仔啲記憶力真係差到痺

D難民湧曬入上海就正啦，瘟疫四起

話說我之前發過夢見過中國大水浸人地係咪話夢有預視能力

發電姐

正想講
另一個post 講過

可以玩獨木舟激流

天滅中共
正式啟動!

閘住個庫浸完上游，再放閘浸埋下游，完美

佢個水位到左警界線咪關上游閘
剩係開下游閘咪有出無入囉

冇事嘅
中國建築世界第一，點會有事啊
你地唔好咁天真啦

即係無事？

都未夠一人一個泳池

點樣可以唔入水

長江江水入面沙石含量好高，由落成到而家都攪唔掂

武漢又大禍臨頭

冇事了快啲瞓

你班連燈仔咪發春秋大夢三峽大壩固若金湯萬年不倒有政府唔驚

上海人： 阿拉上海人最排外
外省人滾 滾出去

水浸囉

呢排天氣好熱，落多啲雨會涼爽啲

咁上游咪爆

咁上游閘又會唔會因為咁超載

如果入多過出咪好大件事！

相信政府，1750米都無問題

所以係一件on9建設，上游城市就想三峽收多d水，下游城市就唔想你送水比我

拜託，禾地正忙著準備過節游龍舟水，真不知道遠隔千里的漁村緊張什麼

會，所以只能頂一陣

無事啦，下游嘅韭菜可以訓啦

數據freeze就好笑

求下個天
今次真係要搞掂中共

冇事嘅 邊有咁多水

14 億人， 一齊煲湯都冇晒啦！

發電機爆炸 炸爛大霸!

到時要關上上游閘

去到 175米只係俾你影張相交差就算邊可能 keep到太耐 146米高就排洪就知咩事

無知一問 水壩下游係邊到？

水生財 又贏

知唔知長江喺邊到

沒事，冇死人

支持中國可防可控

排到落下游咪朝早

按支那建設，頂到85%設計其實已經好叻

即刻落命令，全民飲水
飲完都無咁快痾，頂到陣，每人飲返10L啦

而家個問題係...
佢再入水成個三峽會收皮, 到時所有水會同一時間出
而家佢o既做法只可以收上游水一陣 放下游水一陣
但係咪可以頂到洪峰完呢? 最重要係佢而家o既洪水會令好多泥石沖到三峽
呢d先係佢最頭痕o既地方

湖北呀

武漢又要出事

打造東方威尼斯

排洪=無事, 支那又贏

又做condom

14億人痾尿發電

入水佢有得揀？

根本水壩就係弱智設計
好地地一條河你整道牆擋住佢
世界其他國家已經唔再用，係得支那覺得起得越多越大就越威
扺死

重慶上游喎

飲返自己啲尿咪得

上游重慶第一個峽今日先浸，重有2日先到三峽大壩大把時間走佬

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

14億人一齊去長江飲水
飲飽之後咱們到印度去屙
一人一篤尿都浸死班印度佬

我記得有次深夜深圳水庫排洪, 第二朝上水浸曬

香港收到通知果陣已經排左

下游BYE

發唔到電架，佢依家係去水發電要控制流量，佢依家係停電組去洩洪

如果見證到上海變海上都真係不得了

正！武漢變亞特蘭提斯

排左水=三峽唔會爆

尾站係香港。歡迎 歡迎

宜昌，再遠少少就武漢

希望聽朝起身見到下游大步檻過 如此一來必有後福

永動機

屌
第一個內陸水上城市，中国又贏

測試到175唔係應該仲有buffer位可以再上架

當年李鵬家族cap 咗唔少水

上游仲有壩可以控制d水

Push

14億人，一人飲一篤都飲囇喇，邊有咩咁易有事

其實如果全面超出會點

長江水vs恆河水

地攤經濟轉水底經濟

咁仲正，瘟疫會由難民帶到去唔同地方到

瘟疫全國擴散

冇事嘅
繼續瞓覺啦

無事嘅

咁嘅去水速度係發唔到電架
發電機頂唔到咁高水流量，而家係直接排洪唔經發電機組

恆河就快斷流，咪話中國唔救你

上海飛機飛海上

武漢人又要走了

你睇下第一個168.13既寸灘
係重慶, 即係三峽上游

打造成世界一流的東方亞特蘭蒂斯

宜昌古稱「夷陵」，
因「水至此而夷、山至此而陵」得名。

逃離武漢

代表中國世界第一，超英趕美

一定冇事，今晚一定唔會水淹重慶

呢個我記得
浸到打鼓嶺啲人出晒事

根本只係緩衝

屌你笑死我

排洪定缺提

鄰國政府包裝成不到三峽飲水非好漢

Water world is coming to 支那

幾多年前 冇咩印象

狂開抽濕機得唔得

一定要缺堤
全部死光光

中下游最危險

到而家都cap緊，四川d中、大水電站都係佢

即係唔報入水速度？

動員全國拎水桶 裝水 我

跟住又俾其他省blockage

劇本重現

無啦，到晒頂

港府半夜突公佈深圳要排洪 新界多區變澤國

一定唔會缺
頂多做水上樂園

地域差異歧視

排洪

缺提嘅話武漢係咁先

要逃避水災就要北上避
會唔會係史上最大型嘅人類大遷徙

水到游成!

又爆唔成，早啲瞓聽日準時起身返工

係
所以就係睇下游排洪快定上游爆先
宜家係用個buffer黎buy time

清係咪唔識咩叫水壩

海底奇兵

代表中國水利技術領先全球

搞咁多嘢變返條河咪冇事

又話乜鳩千年一遇
起個陣打曬飛機
根本無撚用
個容量每年愈黎愈細

天佑中国
信政府，無事

水為財

緊係最緊要 全中國人都要平安無事
就算有事都係飲杯水姐

差在係下游即時冚家鏟定有buy time逃生遲啲冚家鏟

三峽=中共面子工程

又話三峽做到防洪???? 睇過..... 唉, 辛苦了人民.

點會有事 咪撚俾假希望啦

下游遲d冚家產嗰陣就上游冚家產
完全反智嘅行為

武漢人上北京惹到武肺
無事返返武漢又爆發武肺
無限loop

新界圍村人最愛國 國家排下水 唔係有意見呀嘛

冇乜關係
咁樣排都係犧牲下游

要咁耐？

唔單止咁，係收買歐洲企業，歐洲對支那解除8964經濟制裁第一炮。

發電機組同周邊野基本上係歐洲野

一秒15個池
一定好壯觀

突然好好奇 如果本身無條大壩 個情況會係點？

水利委話十年前已經講左，你邊個仲夠膽話防洪？

信政府 唔撚驚

下面真係多撚謝你

關羽水淹七軍

成套野就係歐美企業分豬肉

中國成為大贏家

重點係上游可以控制下游既城市
自己參透下

雖然大壩唔會塌 但係下游都係冇得瞓
水庫水位唔升係因為大量放水落下遊
下游可以準備撈貨

乜仲有武漢呢個地方嘅咩

要避最近去安徵南部先有高地
湖南湖北平原湖多河流多實浸晒
到時又可以睇多次封路封城唔俾難民入城

又一回力鏢

冇事啦，強大霸唔會爛

中国或成最大贏家

最大獲佢一次過崩 就burn with 人地國家. 假借天災殺敵

你錯，係14 億人一齊習泳，取奧金冇難道

吉祥呀 水為財預視今年中國會搵大錢

中國好快有好多石油

面子工程呢家野

唔係點解當年支那啲水利專家都公開屌柒三峽大壩根本冇用

等於幾多個警嫂同時出水？

支那警嫂加油

咪撚造謠啦d支那新聞

至少河南河北安徵江西一定要封

D難民去曬湖南兩廣就正啦

天狗食日即刻現眼報

中國可能成為最大贏家

人被淹沒唔緊要，最緊要三峽大霸冇決提

都要有人好大喜功貪污先成到事

譚廢老可以重出江湖拍返個4K重製版

武漢：屌你俾我唞下得唔得

好似2月咁
拎把關刀守門唔俾難民入城
諗起都興奮

標準池容量 x 900 ÷ 長江流域人口
= 1 890 000 L x 900 ÷ 400 000 000
= 4.2525 L
每人飲10升 可以減慢支爆10÷4.2525=2.35分鐘咁多時間

(計錯勿屌##fs)[/size=1]

偉大了我的黨

唔好黎香港就得

洪水來到 要光復 這____

正解

個水位愈排愈高嘅喂

紅色好似係比上一小時有增加水位，綠色則降低咗，灰色冇改變

青邊間教會？

長江後浪推前浪

咁好難講啦，會有漣漪效應

港共唔會封關

黎到 香港政府一定願意收問題點黎

即係下游有排浸

CCP

其實上面落完雨未

高登音樂台改改佢

唔爆 作用不大

今次真係關羽水淹樊城, 威震華夏

同中國啲服票一樣？

計我話連登仔打哂飛機咁

最後一定無事

連登仔又炒車

無事既
相信黨

發咁多電做乜丫
工廠都唔開工

夜晚放水 死幾多人都唔知....

好似要幾萬年先分解再壓到有

好似貪食蛇咁張d點點連埋佢

想當年起個霸攪到無得遊三峽

邊度有死人

越排越多水

保住面子（唔崩塌），保唔住褲子（下面濕晒）

泛濫之後瘟疫會大流行
而家仲有武肺
Be water原來咁解

唔等啦 可能聽朝瞓醒有好消息

今個星期長江中下游仲會繼續大暴雨

佢無入水只出水，但個水位仲會升係乜玩法？

剩住水勢沖去上海 沖出大海之後 再由海游落黎香港

以前讀中史都唔信點解會樣樣野一齊發生
原來真係會

我而家要危害XX安全

最多唔過35

可能仲會有地震
早幾日先有巴打發過夢

成日都我国我国，會唔會有國家咁樣講 my country dim dim dim

降水降你老母水，雨就雨啦

拎航母運人囉 反正都冇咩用

直播緊

對撚準條長江嚟淋

連燈

最後冇事

夜晚先黎排洪水 半夜浸死也不驚

我諗可能水災之後衛生環境差
同基楚醫療設施因為水災入面破壞曬
所以疫症會爆發
希望今次嚟真

大壩下游有冇核電廠？

仆街 會唔會變咗第二個車諾比

有冇link?

唔通連個天都唔鐘意我

放咗咪冇，邊有三個鐘水放，冇咁多嘅

做aquaman

排水量咁勁,條壩頂唔頂得順

屌

冇事既 幻覺嚟啫
有黨 = 冇事！

點解咁好笑，係沿住長江特別大雨

不過相信黨，無事！

仲要係「強降水」唔知乜撚嘢嚟

都游得出東海，去埋南韓，日本，台灣求救
黎香港咁遠水路，游到幾時

三峽大壩 可防十萬一遇大洪水 要相信黨

長江係支國龍脈。 唔明做乜斷左佢。

預計：彭水水庫今日16時出現最大入庫流量12500m3/s左右，出庫流量將加大至9000m3/s；彭水站今日20時出現最高水位228.3m左右，超警幅度約3.3m；武隆站今日23時出現最高水位196.0m左右，超警幅度約3.0m，相應流量15000m3/s左右。

重慶周圍d村仔支流浸到成層樓高

降你老母水

咁咪好囉
唔怕冇水飲

喂話時話......受災區域有冇核電廠先？

唔知有冇直播睇呢

古人智慧

一次過解決旱災問題

上游D閘已經閘到滿瀉

Cut 埋電，無燈，黑得濟睇唔到當無死人，又贏

黃河娶妻

持平啲咁講 支那咁大 係有可能南邊落雨時北邊落雪嘅 降水都係抄日文漢字

唔好亂燈，大亞灣好L近

儲咁多水係個到
天氣熱...落返係同一個位/附近係好正常

下雨就下雨啦，乜撚嘢係降水
次次見親都把幾火
仲有特大乜乜，強乜乜 屌

其實係咪可以變返條河，折咗嘅話

支那係咪衰好大喜功
真心以為石屎加鋼筋就可以控制大自然

三峽加水

車乜撚落髀 香港叫切爾諾貝爾

三國時期古蹟都石沈長江喇
朝辭白帝彩雲間，千里江陵一日還。
兩岸猿聲啼不住，輕舟已過萬重山。
睇94年東映出品耗資14億日元三國誌動畫幕後花絮
支那共產黨原地爆炸屌

大家傾咗咁耐，原來冇人研究過水災所經之處有冇核電廠份

可惜事後一人一篤又屙返出嚟

燈你老母
我願意用香港換

上面講咗係cap水工程

加速幫核反應堆降温，驚咩

舉腳支力保三峽大壩

DLLM，你用緊香港人D命換呀

冇事既

唔入, 咁D水去左邊

浸在水入面，叫天不應，叫地不聞

信黨沒事兒

降水係抄日文漢字
緯度大嘅國家係可以同時落雨落雪
抄得柒唔柒係另一回事

唯見長江天際流

無事
信政府唔怕

上游浸

攬炒唔係口號

慎入

仲有廣東, RIP
好在香港冇咩關

Collapse?
Process of Rebuilding GDP

問題係核電廠個冷卻系統因為水浸破壞停頓就仆街

十三億人一人飲一啖水都飲得晒啦仲洗咩怕水災

留水洗地姐 有乜問題
中共武漢肺炎病毒🦠都沖走

去到大亞灣就冇得浸喇，個海多多都食哂你

原本自然流走就最好

無事既無事既邊有咁易

洪水乜都沖走，成個核反應爐沖走，浸係水入面乜都冷卻晒

其實呢幾日唔係上游降雨嚴重過下游好多咩
點解唔可以早幾日慢慢排？
依家攔左幾日水 到上游頂唔順就深夜排洪
搞到好似古代水掩攻城咁

有錯請細力啲

無事既，唔會繼續落大雨架喇！

支那核電廠大部分係廣東沿海地區
怎會起長江海陜
近上海北京
支那共產黨高層很珍惜生命

有事都係湖北嗰兩個有事先喇

水為財
想窮都難

笑左

核燃料沖晒落海添

支爆近了

沒事兒

咁你實係講切爾西

下游

東江水會唔會受影響架？
香港人飲東江水架喎

萬年一遇既洪水，要追溯到挪亞方舟

楚河漢界

下游係上海 點burn with 人地國家

污染晒虹鱒，支那人以為三文魚繼續食

升升升升升

還有黨

冇feel

分分鐘係人工降雨造個水災出嚟
之後大壩頂唔順就賴係萬年一遇雨災

最近香港嘅大亞灣應浸唔倒，在海邊位置，其他遠D嘅就唔知喇

依個係人禍，絕對唔係天災

支爆

因為估唔到你提早排左，一下原來中下游暴雨，咁咪雪上加霜，相反如果上游暴雨，就好似依家咁，最少比下游時間走

最大澆築壩高181公尺，正常蓄水位海拔175公尺。

最多咪畀多6m佢

我睇到好心寒

其實河南江西安徽都有長江支流
點避？江西安徽最少去到錢塘江流域先冇事
不過錢塘江好似都自身難保

假設D數字係真同大壩運作正常既話
三峽防洪期水位會保持係145米...最高可以去到175米
排水量去到每秒5萬立方米下游都仲可以頂得順

而家距離要三峽大壩決堤仲差好遠

珠江流域，關咩事

加水加水
感動

唔排死頂丫嘛

當年話三峽大壩防洪係乜原理？

武隆去到195m都未紅

可能封城 無人返工去排水
你知啦 話解封 可能都重未解過

咪九省通渠囉

下遊濕撚哂

唔識所以問吓
大壩水位上漲點解中共仲成碌木咁唔做嘢萬一真係頂唔順 做爆破炸左佢有冇得諗？

下游真係仆得街
咁放法

以為可以裝好多水，將啲洪水儲起再慢慢排返出去咪防到洪

d水排去邊

股市升升升

滅族

黃標！唔怕！

所有人做呢個抉擇時都會係揀洩洪啦

Lets go!

水為財
一定係上天告示
中國gdp創新高

乾旱就閘住D水, 浸水又keep住放水
根本就係on9工程

起完個壩同冇起冇分別
一樣浸

好多人燈緊 係爆 唔係排
爆就一次過 排就有左力

中國電力供應充足了！

又噴幾多個池

如果夜媽媽爆，沖落下游，上海死幾多人好呢???

佢地好撚興咁
早一兩年有單唔知邊個省係
夜晚十點新聞報無需洩洪
仆街去到凌晨十二點半宣佈要緊急洩洪
D人放撚晒心去訓覺
最尾俾d水到間屋下層浸晒

冇事呀早啲訓啦

人哋就拆
佢就起

14億人一人飲一杯，每秒飲15個泳池都得啦，點會有水災

水壩本身就係on9

代表已經無法控制排水量
要被動式排洪，入幾多洪水直出下遊
下遊必定變水底城

問題係反應爐沖走咗 ， 冇水冷卻
理論上堆心應該係密封

仲衰過乜都唔起

支那嗰d點會密封，浸係洪水入面即刻入晒水

沒事兒！可控可防

決堤式排洪

水為財 唔怕～

就好似跑馬地個蓄洪池咁，暫時將洪水困係個池入面再慢慢排出嚟。但係一超咗佢負荷容量就冇乜用。
大陸啲水壩之所以冇鳩用，係因為佢為咗最大化發電能力而令到蓄水量常滿，下面冇水就唔放水，上面大水就即刻放水。

真·北水

QQ今次發達啦

痴線中國點會有啲呀，咪靠嚇

唯一出路

抽完啲水倒去邊

*事

有冇人解釋下條大壩係咪真係有用

紅色都唔係 咩境界線.....只係 紅升綠降 之麻....
呢兩個鐘都無乜變化.
你地話 三峽放水多, 但下游既宜昌水位就係咁跌.....
睇唔透.

但連登仔信唔過仲好燈

為大家總結返

笑死

諗多咗

你有眼睇架 都入咗依個post仲問有冇用

信政府！😂😂

唔怕！！

天祐中國，一定唔會有水災，國家一定唔會有

影響，共產黨永遠都存在

就係因為要滿足發電需求 所以搞到下游成日 旱災

咁咪好囉 沖走曬武漢肺炎

不是決堤！是國家在排洪

不過唔知長江流域同珠江流域地下水係咪相通？

排洪下游就會收皮
但而家局住排洪
er...咁條水壩係用嚟?

三峽大壩永不倒

係咪因為咁多年以來大量沙石積住河床冇方法清走，令到條堤壩儲水容量一年比一年少，但每年雨量係唔會減少，變相令每個儲水週期越來越快滿瀉，堤壩嘅作用越來越細

知識上係咪因為咁？

人流又係，連瘟疫都係

即係無事啦，中國又贏

倫敦猛男猛敦倫

唔好又燈呀
冇事嘅

發電

一定冇事

燈咗咁多年都無事
今次點會有事呀

中國夢

成日話台灣都係支那嫁ma 排啲過去lor

佢哋話會定時清河床

主要原因上面有其他巴打講咗， 滿足發電需求 常滿

快了！
係時候上路

但佢裝水果時係旱季，排水果時係雨季⋯仲未計佢減流水速度引起的沈積問題，起水壩防洪唔係好似日本防波堤咁沿條邊嫁咩，中間閘鳩住防洪係唔係打算起多個太平洋出來裝水？

如果有事 咪炸多幾個窿囉
一定唔會畀佢決堤

呢個係一個最大concern

咁即係衰貪心，衰經濟發展

每秒2.77萬立方米
水壓力量會有幾大？

其實有南嶺做分水嶺，應該就冇

下游都係大城市

蛤蟆利益輸送俾隻雀嚟換支持
起嗰時有油水
起完發電d錢又有得分

緊係要起

轉到燒撚埋

中國發大財
一定會全面小康
水為財呀嘛

就係香港發生

下游城市一開門就係泳池，生活質素直線上升

當時嘅 策略係南水北調 同埋 發電

仲係上限1/4左右

爆左會係幾多個池

一個係副都咁嘅存在，一個係金融城市同千年古都，好難取捨

唔知黨有冇通知下游呢？

最多變福島

點樣可以不入？

中國威尼斯計劃

其實實無好難疏導水流

所以寧願上游頂住，都唔敢即刻放太多水

我有，幾時上黎表演？

小學習勁過關二哥，前無古人

水為財，財源滾滾來

事到如今，乜都要試，試試疏導法啦

下游係經濟主要產出區, 上游點浸都會優先保下游

你們香港人這麼擔心 我們上海人還在購物消費blah blah blah

邊間可能清得到
有左大壩，流速慢左，只會越嚟越多泥係三峽以上既河流底

除非有上游旱災十年，咁就夠時間喇

又話咩人多力量大，呃人架？

係真既話都幾撚堅
不過應該流

送大禮梗係要保持神秘啦

夷平咗咪冇武漢肺炎
又贏

睇數字應該唔會崩塌
三峽霸可以承受到 170M水位
但家下 146M已經狂噴水噴到勁過AV女優
即係唔死頂

有無排洪live
想見識下傳說中既三峽大壩

三峽大壩幾撚大個面子工程 當年打個飛機差唔多射到上月球

一定唔會畀個督精跌返落塊面

一定要無事

Otherwise Shanghai has trouble!
They have no choice: Either upstream or downstream. Flip the coin!

上海人都在忙着准备过端午，商场里地铁站人山人海也没几个戴口罩的，真不知道远隔千里之外的渔村紧张个啥劲，拜托不要再碰瓷上海啦

咪就係廣東省深圳市囉....
搞到新界北水浸

支那人好鍾意半夜排洪
然後下游D 人死撚晒
好痴線

終極痴線

信佢一成

下游水災緊啦

大陸個spec信一成都死

唔知係未更新定係感應器壞咗呢

有p4實驗室

排左兩個鐘個水位不跌反升

浸晒湖南湖北好過潰壩
三峽係支那精神象徵黎
人民可以死 城可以冧 圖騰一定要保

不是人的錯, 是天的錯

歷史會重複嘅

失禁

唔爭在浸埋上海啦

from wiki, 放心, 大把quota

風水學角度
水為財
支那今次真係發大達

降水係術語黎 包埋落雪 咩野日本漢字

同埋將圖係土共圖 用殘體好正常 都係唔重點

係到鳩屌重咩

最緊要人有事

where?

啲人死撚哂
銀行啲錢全歸國有

打錯字

通常結果係你 瀨濕左條褲
唔好發夢啦

precipitation中譯呀嘛 咪又係抄考日本 你以為得你一個識?

邊個連命仔都唔要開住live俾你睇

邊會有事

下游全紅
即係浸撚晒

上中下游一齊大雨

識咁諗就當初咪起個壩

根本好多中文字 都係 和製漢語

已達到感應器閥值上限

其實三峽缺堤同排洪個 flow rate差幾遠?
排洪排得咁狼其實同缺堤有幾多分別?

大圍三姑三圍大

有控制同無控制

咁死唔死得人先?

GDP咪有幾年可以上八

長州賓客賓州長

呢個聱稱係Live
重慶浸到好似個湖咁....

終於更新咗

水位無低過，流量仲多咗

點解同樣水位反而冇紅色

咁大個霸邊會有事丫

厲害了，我的國

答應我你從此不在深夜裡排水

我明白佢點解旱季閘水，雨季放水，因為兩季係春夏，亦即工廠生產高峰期，用電高峰期

講到尾都係因為要發展經濟

水為財！聽日700 , 美團又升

顏色應該係指對比上一個鐘頭升定跌
紅=升
綠=跌
黑=平

咁呢個就係大陸嗰種自私自利嘅 果報

其實28600立方米好少姐

我睇圖中「大通」41000立方米都仲穩如泰山

有D深有D淺?

去search返當年華東水災

當我見到 真係有機會決堤
我即google 中國核電廠分布

仲少過連燈仔啲精

因為佢地鍾意死撐
唔到last moment 都要隱瞞
過到骨未必升官發財
但起碼保住烏紗
如果唔死撐
死人事小
黨無面事大
黨一無面必定被祭旗

而且佢地內部鬥爭咁嚴重
一定畀政敵拎黎攻擊
隨時唔止自己
而係冚家鏟

所以你見佢地每次明明一早公開
好可能只係好小事
但次次都死撐
諗住過左海就係神仙
結果劑劑冚唔住爆出黎既時候都令人覺得好撚荒謬

變返黑色，伹個數字仲高過之前紅色嘅數字，代表咩嘢？

代表無事 好安全

“但”個數字

除左單純發狗癲之外我睇唔到你屌黎有咩為

5毛想引戰

人地好心貼圖黎食花生 一大渣癲狗出黎吠

唔叫你貼張?

yeah

其實一有大型災難第二步就係諗核電廠，好正路，日本本來係海嘯，但衰嘢打孖上，送一個核災難俾佢

之前水壩搞泰國 而家咁好有報應feel

你對狗眼最好擘大啲 睇清楚我係撐上面串留言定係教育緊佢哋我對於用降水一詞就中立嘅 你句“咩嘢日本漢字”似引戰多過乜啦下話

嗯.....
落到沿海城市真係大鑊

中國又贏

跟中國股市一樣，紅升綠年跌？

如果真係決堤
秦山核電廠最近河口

以前讀地理 下游游速最大
不過離咁遠 應該無事嘅

其實重慶都冇乜野, 只係多左條河姐, 同Florence 差唔多, 點解講到咁大件事???

依家咩情況?

今日見識到真實運用

正常測試實際係比極限再高小小
中国測驗係將個標準極限吹到無限大
根據事實去調整個標準

一定要冇事
祖國加油

相信黨

睇返d數據好似未夠勁喎

好安全 大家唔好再造遙

真係天滅中共。。。

前浪更向前加速

嗰陣未有條世界級大壩

九十九年成大錯

嗰紅色係講緊水位上漲，唔係超越警戒線。。。

倒返落三峽水庫
準備開公司幫人倒水

上海係獨立國家

李文亮

堅決反對
危害國家安全

有個站叫龍王廟,係咪被水沖撚左就叫[大水沖了龍王廟]

老老實實而家係咪冇事?

好多大壩都失修，如果排水唔夠入水快，谷埋一次爆仲大鑊

信政府

一秒萬五個泳池？

上游頂唔順要入水？

無事啦

入返水=上游冇事了

講緊眉公河...

入返水啦

共產極權正苦永遠都係死要面, 蘇聯核電廠都係咁搞到咁大獲

中環

對於個天落大雨表示強烈抗議
中國政治才有中國人民的生殺大權
於是自行放水

上水居民居水上

今朝先睇到話水淹印軍

咦 咁未計果啲武肺死亡人數咪可以計入水災度囉

水庫蓄水區係露天，支共係咪已經識搬d雨雲去第二度先可以搞到零個入水量

又唔入水啦，無事

可防可控

決堤喜聞樂見
不決亦樂得自在

住上水村民表示強烈讚同

咁渣架
應該頂撚住唔好排
顯示大壩既威力

假如因排洪甚至潰灞水災有大量傷亡
下游啲大閘蟹同小龍蝦咪fat fat？

146.90狂賀

有利下游水利灌溉

地理零分

黨：why not all 我無事就得啦

仲差少少

加排至30300

所以係唔俾上游重慶d水進入大壩 然後再自己瘋狂向下游排洪

天光就加大排水

上個禮拜支那好多地方都有魚跳上水面
有估計以上八級地震都黎埋即刻滅國都似

一齊集氣

咁個水壩有咩用

洗鬼咩 叫14億人飲哂佢咪得囉 一人一淡都飲哂你

出水水庫冇水出

治國大軍師 良策

不如擇定日等齊人玩倒數啦，7月4日好似幾好，以後每年大把人一齊 anniversary

排洪為咗硬食嚟自重慶嘅第二波洪峰？

習大，你班狗奴才，死啦！

不要乱讲啦，下大雨又怎么会搞的那么大

佢講緊一次過崩喎 依家焦點唔係條三峽大壩崩咩？
再者湄公河下游比ccp搞到乾旱 人哋想要水添

Independence Day

我都聽個呢個故仔

某部門收到電話，話放水做準備
一收線就已經漫緊

信政府唔驚

成口一滴滴

依家

這是高手

冇事啦
中國咁勁

明明有出冇入但水位一直升

點會超過警戒線哭

先搵同志把線搬高五米

再拉提出超警戒缐的同胞

問題解決

擺明大過32000聽講呢幾日繼續落雨

留名

講緊其他水霸。唔係三峽大霸。 條link講既

排乜洪 點浸都係自己人 遲下先搞啦
搞左國安法先 冇法點治國

上海居民居海上

沒事兒 支那人均小刀一命通關生化九

武漢機票又gogogo
成功為中國振興經濟
中國或成最大贏家

小孩子才要做選擇
大人全都浸

大家燈咗咁多年
有邊次真係燈到

而家入返水
36500(入)
31100(出)

即時

相信黨

依家係掉翻轉 wo
內有瘟疫，後有水災
外就周圍有外敵，西南，東南都開緊波

好多紅色字 係咪好似成績表裡面既紅色字咁令人興奮

習總打開逆景波，沒有解決吾到問題

新大禹

三峽保得住，其他就保唔住啦

黎諾懿落嚟

所以d專家咪話之後先係最大鑊
當紅色部分既水流入三峽

但係紅色果堆唔係好多都係下游咩

信黨 唔怕

d 水好似流浮山刀手 講左成個星期都未到 假既

以毒攻毒 唔怕 一定冇事

下游咁多水fapfap了

屌中國人真幸福 天氣炎熱每人送一個泳池

寸灘響重慶市入面。即係好上游

即係重有好多水衝緊去三峽何邊

香港人買東江水幾多個億 今次真係全民小康

5000左右

訓醒一睇，屌都話中國強大，邊會有事

唔係綠色 先係代表超左警戒線咩

實現感動故事家國爆勁大壩大勁爆國家事故動感現實

中国海底奇兵上映啦

中共好鍾意夜晚先排洪

咦，有入有出喇喎三峽

佢咁排水法，其實起個壩黎係為左定期消滅下游居民？

嘩咁咪發好多電 中國又贏

唔係喎，三峽個設計係175M，佢145 M 係洪水時期個警界線，離陷家產仲有佢離。

仲有南京同上海。

每秒正排出15個標準泳池的水

要到170米先真正有問題

屌, 個少少水, 大陸人一人飲一啖都無左啦, 驚西咩

點解146.87係綠色字,沉晩146.49係紅色字？

可防可控
警戒線可高可低

搵記者問下警戒線跟隨水位浮動係唔係三峽嘅設計特式黎

中國人用紅色代表開心野, 就好似中國股市咁.
大家要集氣, 越多紅色, 數字越高越好 !!!!

邊有記者敢問
問完即刻俾國安捉走拎去人肉防洪

成間屋都係水
偏偏銀包無水
陰功

上流都無170
下流點會有

所以一定無事
成班小學雞唔好係度發夢

屌未爆既

尋日睇左啲政論節目
話啲大壩要追發電target
所以要儲水果陣就放水
要放水就儲水
完全唔係跟需要
所以近5，6年既大壩缺堤新聞
集中左喺蝗國

重慶浸變成武漢,上海浸個壩只係比中共控制上遊定下遊浸

認真唔會有事